皇馬贏唔到 咪殺咗對面啲人佢囉

恐怖過希特拉